d100郁袁弓夷唔係因為李柱銘遭屌,而係其把香港警魔的性罪行議題攪大

袁伯伯成功把香港警魔姦淫示威者變成國際議題

飯民一直嘗試cool down香港警魔的性罪行
因為既要反共永續議席利益,又唔敢激嬲中共至係班人本質

大律師公會同法律界已投共
選擇呃香港人接受23條

咁夜幫你推一推^^

Unsubscribe 咗

又分化 死熱狗陳雲教徒

注意下大律師公會班死仆街根本唔係完全反對國安法的本質
而係屌立法自己無份撈一個長老位話事
要求lesser evil式國安法

外國的國安法係攪恐怖份子,大把人攪獨立運動都無事
而香港係言論罪,侮辱中共班畜牲都拉得

既得利益者就係咁.

袁爸做嘅事 = 美國右派一直幫香港做

香港泛民跟從左派，由鬧侵開始已經睇得穿

*蘋果北美版就係一個例子

袁爸想將性罪行同失蹤人口個議題帶入屋
等美國有選票嘅師奶可以投俾侵
佢自資冇錢賺做實事都要俾呢班人屌
威脅到人哋飯碗一個二個肉酸到群起而攻之

今次兩邊都同國師無關了

最明顯係城寨

死攬李柱銘，鬧袁爸貶低民主大佬係放負撚

國師都有出片搞袁爸

係呀
屌9佢投機者

人地生意佬投機 睇準時機一野整死佢 有咩問題
抗爭都係為左想得到某d野

一齊發功鬧袁爸

係人係鬼全部露晒底

城寨俾人屌化完之後都唔敢再提李柱銘
D100兩條友係要屈人幫個仔拉票

袁係投機者
販民亦係美國民主黨走狗
國師屌得好

袁乜昌嘅行為直接認證田希望團隊係溫和中共打手

推

淺藍就係一班又奶共又要扮中立的垃圾
例如格敢硬屈遭香港警畜性侵的人講大話

袁肥昌係扮開明帝制派aim淺藍
自從鬥9老豆起已一定選唔到

去何妖度組白卡同盟可能有機

娶咗隻咁嘅嘢真係家門不幸

唉

共剷容嘅作用就係嫁仔再夾住佢老爺

點知袁爸可以去到咁盡公開宣布滅共 + 親自去美國建立復仇者聯盟

睇內戰好興奮

正解 辛苦手足

投機喎袁爸一早發大達，洗似國師依d白卡佬做乞兒奶餅碎

同意
泛狗一直想壓住件事

我一直叫飯民組織受害人寫WITNESS STATEMENT同幫手攪庇護

結果最後係袁弓夷做
飯民班人都唔知做過咩

唔做野的人追屌做野的人

推 未睇過條片 睇下先

推 恆屍巴

Push

袁爸已經講明佢認同陳雲話佢投機
佢都唔計較

蕭生又中

推一推先

佢地想成個抗爭主旋律操控係佢地手
而袁爸做既野已經超出曬佢地既comfort zone
模仿唔到主導權又領唔到就唯有鳩屌
好心呢班抗爭老油條好快d收皮啦
人脈無能力無

民主派班人仲係驚得罪中共

泛民 : 唔好激嬲共產黨

唔做野的人追屌做野的人

販民班垃圾本身都唔想攬炒
只係想霸個大台黎r政治資本
而家袁爸爸一嘢踢爆佢地咪屌佢係「鬼」囉

分化左好多年

大律師公會依然唔敢香港法庭納粹化, 司法迫害異見者
對幫手足R庇護同推動制裁都係好大影響

OMDB實際只係大律師公會的看門狗
大律師公係法律界的終極邪惡

要個70歲退休老人家做埋泛民果份 唔駛眾籌cap水之下仲做係做得咁出色

有冇seed

販民

你唔好破壞而家泛民班人米路

白宮座上客

打漏左 呢招佢地用左幾十年 屢試不爽
不過今次唔同係大家開始覺醒
唔會再盲目捧白鴿做神 所以先收皮

原來係販民，難怪泛民打手通街都係處都要抹黑袁爸爸啦

鄭立呢個講得幾好
販民不嬲只係想自己做龍頭永續社運
然後以民選議員身份去r政治資本
不過呢年大家開始醒覺 唔再盲目捧神

袁爸屌柒販民seed

大口玲同吳志森呢幾條仆街專幫販民護航

呢段
屌到販叫應一應
不過袁爸爸算留左手 只係話佢地懦夫妥協
真係直接屌既話係應該屌佢地政棍

一齊多謝泛民成功爭取黑警強姦手足冇手尾啦，快啲眾籌整banner

佢生左個衰仔真係慘

我們只有一個敵人共產黨

擒賊先擒王

只要打倒共產黨，你地所謂的鬼都會死

只打小鬼， 不打共產黨 ，只會有千千萬萬打之不完的小鬼

我都覺得似
你睇下bob叔都比人咬就知
出位少少都會比人咬

大律師公會係咁撚好就唔會對d狗官鳩判視而不見啦

白卡同盟

吳志森係專COOL DOWN警暴事件

有觀眾PHONEIN講就屌觀眾無證據
吳志森從來只係關心可唔可以係港台出SHOW,退休去加國

啲樣真,佢地永遠都係咁

開始引曬啲鬼出嚟

泛民；你去到咁盡我地以後點搵食

所以大口玲呢d先出黎做爛頭卒屌袁爸爸「鬼」
因為屌到勁應 根本冇得兜
支那入到WTO係李柱銘幫手
基本上呢幾十年都係不斷出賣港人

佢地係想將抗爭 控制係佢地可掌控既範圍之內
不過大家進化曬 佢地起唔到大台

飯民比YOUTUBE黃標完諗住見財化水
點知patreon一開財源廣進

飯民主派長期扮反共撈油水
點知引到一班真反共要同中共玉石俱焚

假勇者想圍殺真勇者

城寨一講到泛民衰嘢永遠避重就輕,
以前,你係鬼,投泛民啦
而家,醒咗,少咗話人係鬼,仲炒咗早幾年既本土理論,
但最後結論無變,都係投泛民啦

不嬲都話販民同保皇係白臉黑臉

當有人覺醒個陣就屈佢係「鬼」
呢招以前配合埋肥佬黎蘋果日報屈郁民好有用

不過舊年之後大家進化曬
佢地捉鬼行為被大家屌到仆街先收手
大口玲呢單我覺得似試水溫
如果屌得入袁爸爸就蘋果都跟隊屌埋一份

連登仔好風趣，呢度啲人比意見時如果知道對方移咗民就會全盤否定對方加講句冷氣end topic

但現實就好鐘意將自己命運無條件咁押曬落班最多外國護照號議員同律師度
平民要抗爭最唔應該做嘅就係由既我利益者代理

最好彩係出到攬炒巴
而家販民班政棍騎虎難下 洗濕個頭冇得退
胡志偉條柒頭被人問都要spin

推一推

泛民去死啦屌

袁爸根本唔care人地屈鬼
人地人脈咁高理撚呢啲small potato咩
執柒左佢啦D100

D100大口玲 同 劉細良 2條都係垃圾。唔洗聽佢地廢話。到今時今日重玩分化。正一仆街來

泛狗真心不意外

今次首先事成係 大家真係有攬炒決心唔縮
第二係袁爸爸肯幫手去到盡

肥佬黎個班見阻唔到大家攬炒決心就搵大口玲做爛頭卒試水溫

其實細良後生幫過李柱銘做野所以偏私護短
但花生台根本同李柱銘唔熟, 點會因為咬李柱銘咬袁弓夷

睇時間線就最好
袁老先生出完片把香港警魔強姦少女一事揚去美國,
就三個最大飯民YOUTUBE台想隊袁老先生

正解

真心唔識，係邊三個台？

D100,城寨,花生台

袁爸

上次雨革已經見到佢哋係幾咁不堪

陳雲笑什麼
自己咪又係投機遊士

係 但當時大家仲以為用愛感化
去到16年本土手足被班仆街篤灰捉鬼
舊年情況先逆轉

黃之鋒間接踢爆呢班政棍幾咁虛偽, 同中共狼狽為奸

唔該晒
我淨係間中聽城寨😅
會聽昇旗易 袁爸 吳志森 852游清源 同悶透社🤔
家家講法都有唔同

其實局勢現在已經唔係老飯民可以掌握

佢哋係清醒嘅就功成身退啦

不如反問泛民D眾籌洗Q左去邊。
次次都不了了之

泛民賣港賊

大家已經進化到唔會再玩返佢地個套唱k抗爭

晚清分兩派，君主立憲，武裝起義，同今天一樣，泛民苟且偷生！

咪又推返D幼鴿比大家食
無限永續民主黨

PUSH

美國終於開始禁運
今曉煎美國肉眼扒慶祝

班強姦犯好快玩完

Tui

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

成班仆街唔抵得袁爸爸，係咁抹黑正仆街

有實力既人跟本唔會理呢堆small potato
袁爸呢d真係花時間做實事
唔會同你網上沒完沒了罵戰